<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Localization example</string>
    <string name="title">Air Terjun Benang Kelambu | Lombok</string>
    <string name="description_p1">Selamat datang di keajaiban alam yang menakjubkan, Air Terjun Benang Kelambu! Tersembunyi di balik lebatnya hutan tropis Lombok, destinasi ini menawarkan pesona alami yang begitu memikat. Seperti sutra terjalin di antara pepohonan tinggi, benang-benang air jernih yang menuruni tebing-tebing curam menciptakan pemandangan yang spektakuler. Wisatawan yang memasuki kawasan ini akan segera merasakan angin yang sejuk dan desiran air yang menyejukkan, seperti panggilan alam yang tak dapat diabaikan.</string>
    <string name="description_p2">Air Terjun Benang Kelambu merupakan surga tersembunyi bagi para petualang sejati. Akses yang menantang dan jalan setapak yang menarik menjadi bagian dari perjalanan menuju destinasi indah ini. Namun, sesampainya di sana, semua usaha yang dilakukan akan segera terbayar dengan pemandangan yang luar biasa. Wisatawan akan dibuat terpesona oleh kekuatan alam yang memahat tebing batu, menciptakan kolam air yang mendalam di bawahnya. Rasakan sensasi menyegarkan dari percikan air terjun yang jatuh seperti benang-benang surga, mengundang para pengunjung untuk merasakan sentuhan alam yang begitu intim.</string>
    <string name="description_p3">Sensasi petualangan tak berhenti di bawah air terjun. Para wisatawan yang ingin menguji adrenalinnya dapat mencoba aktivitas trekking menantang di sekitar Air Terjun Benang Kelambu. Jelajahi aliran sungai yang mempesona dan menelusuri jalur tersembunyi hingga mencapai puncak tertinggi. Di sini, panorama luar biasa dari hamparan hutan hijau Lombok dan langit biru nan luas akan menjadi hadiah manis bagi perjuangan Anda. Apakah Anda seorang pecinta alam, penggemar petualangan, atau sekadar pencari ketenangan, Air Terjun Benang Kelambu adalah tujuan ideal untuk mengisi kenangan tak terlupakan dalam perjalanan hidup Anda. Selamat datang di dunia keajaiban alam, di mana benang-benang keindahan akan merajut kesan mendalam di hati dan pikiran Anda.</string>
</resources>